重要時刻!!向美國表達香港極需要有監查、有懲罰機制的民主法案

重要時刻!!時間不太夠 9月9日美國復會
香港人必須向美國國會表達我們極度需要一個有監查、有懲罰機制的民主法案
雖然現在有1.3個訴求好像答應了，外國可能以為問題已經解決，香港人的民怨退潮，但黑警濫權跟之後來的信用系統仍係香港人頭上一把刀
轉戰文書確是現在首要工作﹕
1. G20文宣可以在9月9日重點在美國報紙登廣告提出香港人需要民主法案
2. 可以幫忙開個白宮連署 (我英文不太好，怕發了會詞不達意)，香港急需有監查、有懲罰機制的民主法案
3. 其他人可以透過Twitter, FB 跟美國人表達香港仍在泥沼中
兄弟爬山，遍地開花

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1